Geçen derste compozation konusunu gördük (Has a relationship biçimi)

Containment -> Bir nesnenin bir nesneyi eleman olarak alması,içermesi

Bu Dersteki konu başlıkları:
delegating constructor -> C++ 11 ile geldi.
raw string literals
namespace
Date sınıfı implementasyon



*Delege eden constructor:
    Diyelim ki farklı ctor larımız var. ve bu nesne hayata gelirken init() fonksiyonunu çalıştırarak hayata
    gelmesi gerekiyor.


*Name Spaces (İsim Alanları)
    
